【數據撚入】高登是否已死？

收集數據時間： 2019-05-01 至 2019-08-01

每日活躍會員，高登只有每日平均1930, 但 連登每日平均24900，多13倍!

大家認為高登可以復活嗎？

WFC

叫連仔收購膠登啦

當年苦口婆心勸早洩

係佢自己玩串個party無人幫到佢

個server仲要慢到好似56K咁

負資產要黎做咩

林早洩係敗筆
由2013年個個不斷勸佢
idea又有 planning又有 方向又有
佢死都唔肯改
擺住一副「我唔改你都會死上黎架啦」既態度
抵佢死

高登server唔安全，又冇加密
比人查仲會督灰

在Alexa排名榜上，我唔明點解 高登 排13位，但連登只是排 17 位。
理論上連登應該13倍量相對於高登
有無人知點解?

你咪撚係人地屎眼口曬鹽
肯定好撚痛
依家玩到連三毛都bam埋
你地已經冇人架啦
仲要bam3毛 好啦
唔換ceo
我睇你個垃圾壇可以幾時變膠登

SEO做得好

2047 後既高登 唔換ceo既膠登

平均字數
兒登真係好多低質回覆

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

連登平均字數弱爆

呢張係高登每日新出帖數，粗線係7天平均線

另一張係連登每日新出帖數

多謝你的答案，但點做到?

佢啲廣告好撚柒煩， 又成日load唔到， 今時今日 仲咁撚差質素， 成個感覺好似淨係想賺錢

唔係呀 咪咁樣留喺度囉
呢度有咩事咪返去繼續討論囉
做後備論壇等我哋繼續討論愛國愛港嘅事
繼續睇香港討論區Baby Kingdom佢哋繼續搞事都好呀

點斷定係廢貼

那個代表每個回帖平均字數

督灰先係最仆街

咪話兒登好多低質hea回覆

如果個post 只有2個人參與

唔好分化 we connect👶🏻

依家想返都返唔到
唔記得晒D AC PASSWORD
多謝你做得咁差

啲數據點得返黎

雖然我唔中意草泥馬

但高登膠登連登都係自由網絡嘅前線

支持三登, 不分割, 必要時仲可能做難民

抵撚死

回家未?

forum1~14 全部同一個server黎

返到去都冇用..
老人院黎
只會討論點叫雞 賭馬.....
過多10 年返去可能討論邊隻老人紙尿片好用

我只係希望高登高層可以好好反省一下，高登會員係連登2.5倍，點解會攪成咁，其實我都希望高登可以昌盛，起碼減低連仔的壓力

我用爬蟲下載回來

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

睇你舊post都知

雙修

唔需要比較, 已經係兩種唔同風格, 各有各做

應該係 好多推POST 拉低左

高登時事台

連登時事台

我依家仲有上高登 入面有幾個高登仔成個怨婦咁日日鬧連登仔 我都唔敢留言lu

每日得千幾人
其實應該執得

連登推po係數量係多過高登好多

是味仲用緊 Windows 2003 + ASP ?

高登會員增長圖

連登會員增長圖

膠登留黎做避難所咪幾好

高登仔參與度

連登仔參與度

高登仔投票數 (負皮+正皮)

連登仔投票數 (負皮+正皮)

* 只計第一個post 的正負皮

高登仔每個回帖平均字數

連登仔每個回帖平均字數

我諗佢應該係一早死咗，如果唔係我都唔會用緊連登嚟講呢句野

有趣

最後一組圖
高登仔每天回帖量

連登仔每天回帖量

遲些我會公佈香討和BB Kingdom的數據來比較

連登每日三萬人都冇 會唔會少咗啲

24,900 = 會員參與討論，不是指CD-ROM

又篤灰 又亂鳩咁 bam 人 抵死
我係呢單嘢被 bam

我都係咁諗，作為方舟用途
但高登係須要改革

咁都唔算少

其實高登仔都好關心時事，我#39有圖

722 係元朗恐襲後一日，條線好高1130 vs 11167

爬蟲係咩黎

其實林早洩見到咁多媒體
都話今次大台係連登仔
佢會唔會好唔開心

每日出帖量480
我睇起碼有400以上係佢自己啲打手

呢啲廢壇
有無都無相干

而家無晒人快咗好多

接受現實

甘連登就唔好再自己打飛機

69 之後三毛大批湧入

推

原來連登咁少人用

真係快左好多

唔關事 開得耐 自己多號 我高登都有三個ac 不過全部變死號

因為係五毛熱狗專用論壇

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

終於睇明呢兩幅圖，其實無論高登仔或連登仔到大事大非都好關心社會，60%以上時間放在時事台，無事只有10%左右。 We connect

其實我都有2個

都多左一班關心香港嘅人

當年plus仔個app咁好都唔學下野，靠食老本，食屎啦林早洩

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

當個個都慣左用 app 上網, 你重整個網頁版 .. 唔係自殺係咩.
好啦, 亡羊補牢出個 app, 點知個廣告好似丐幫執政咁全畫面大大份.
結果一習慣左就返唔到轉頭.
唔計打手橫行 (政治打手, 手機同相機打手充斥)
高登我地係要感謝因為將大家開竅, 同埋學習點樣被時代淘汰.

Alexa淨係計有裝佢條browser toolbar嘅瀏覽量
依家係人都知裝toolbar勁易中毒(或者個toolbar本身就係毒)
同埋連登用手機/app嘅人多，根本無可能裝toolbar
所以Alexa淨係會計到d 古董/公家機嘅瀏覽量
個結果偏向舊登唔出奇

每日回帖量 / 每日參與會員 = 參與會員平均出帖量

連登 = 6.55
高登 = 6.48

感覺起過個仲易搞 佢又唔係無code

呢句真

見證高登七子誕生之後冇上過高登

兩者都好接近，好似規律

十足十柒婆咁

睇到啲數據好唏噓。。。高登以前都曾經風光一時。。。

有啲人兩面跑

好耐無去高登啦

咪當返返去2006個陣咁囉
大口組 賭撚 廠長 兔女郎個個威風八面

呢到比政府整死，唔排除高登……都一樣死

d數據係邊度拎到架

點數到

不嬲死左好耐

高登要攪好個app先

樓主話用爬蟲程式下載，我估用Python

高汁

咁撚串
抵啦

高登唔support 第一個post以外投票

椰子

希望迷戀高登睇到啲數字可以醒下，面對現實。

特衰正苦一鳩樣，民意已經係曬呢邊仲感覺自我良好

還我肥V

有趣post值得一推

回家？不了

整好過連登，回家無問題，始終兄弟爬山，各自努力

變左死城
高登好快玩完

近排佢要全部人重設密碼
唔係強制email reset
可能無咩人知
可能搞到好多人無左acc

弱弱一問：如果連登被封， 會唔會愛回家
唔會

會

呢個時候唔好講呢啲
各有各做啦

活躍會員多10倍，如果平均字數都贏就好恐怖了
再者高登得二千活躍，唔使推po都唔會沉la

No fucks given

宜家高登出post, 推兩推就上熱門

我覺得高登似爛船，正所謂爛船都有三根釘，唔會完全無用，點想可以利用佢係呢個運動中起到作用?

連登係post推得快
但成個twitter咁, 冇乜人會quote人地回覆作更多討論, 純粹留個"推", "黑警死全家"就完

每日3500個po

樓主應該有能力計算quote數，我都想知真實內容有幾多

分別係你可以選擇唔上去高登令佢收皮
而現實已無退路，迫上梁山

啲數據好好J

抵死啦 唔比我用hkg+

就執嗰排畀意見叫佢回頭是岸班牙joe fans屌返你轉頭

連仔可唔可以賣hkg+比高登救下個場

一早同HKG合作咪好 又懶大牌

而家個網頁版都係3年前咁嘅死款

呢鋪真係要讚下連仔 9號以嚟 熄廣告 p牌 幾撚聽民意 真係抵佢贏

Active user 應該連登大勝

我比佢bam 左5個 isp
問佢咩事永世冇回應
到冇人啦就send email 比我話解封左
食屎啦

重陽節返高登去拜山

哩排啲人icon推post上熱門咪拉低字數囉

如果個個貼篇新聞出嚟無人回，平均有幾百字添啦

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

所以一定要課金

個邊已經變左廢老壇

睇圖差唔多但望一望y軸
差10 倍
高登執柒佢把啦

當年人多到爆都唔肯投資去加server 同寫返好個底
連個app 都係第三方仲做得好過官方
俾我呢d 用家都嬲啦

利申 03年會員

比著係早洩，神早就交左人比黑警

連登界面好用好多
諗番起高登就覺得佢咁多年黎乜都冇做過

我好遲先喺連登開acc 因為轉isp先有
最記得16 年我喺高登開indie音樂post
完全無人睇

個音樂台全部都係乜撚野譚伯王菲或者4 大天王
鬥勁就講當年拎幾多獎
屌佢老味當年d獎都係靠marketing同買獎架啦
果班老坑學咩人聽歌

轉左新版啦

想幫佢手 賣會員俾黑警咩
連登冇左都唔會番高登 叫JOE食屎啦

其實 高登仔 同 連登仔 一樣咁愛香港，大家仇警平均佔總回帖數分別是
1.69% (高登), 1.32% (連登), 高登比連登更仇警

高登 仇警圖

連登 仇警圖

關鍵字包括 ： 黑警，克警，警犬，每個帖只計一次如果出現上述字眼

廢老登

高登成撚日亂Bam 人搵鬼睇咩

之前avg4咁hit依度可以推廿幾個post,舊登推得三兩個就知，佢果邊唔係無人睇不過個個變晒cd-rom

紅粗線的形態好似，其實高登仔諗法好似，脾氣又似，本是同根生，相煎何太急

其實仲留喺高登嘅係乜人？

冇人討論乜

張圖好似情緒圖，最高兩次係發生612和721

六十萬係包被bam?

對，我根據最新會員ID計出來

連登如果由2019年1月至8月，所有在這8個月參與討論會員大約14萬(佔50%會員數)，至於高登未計，我估有1萬左右 還生存的會員 (佔1.7%總會員數)

睇完呢個帖第一次去咗香討八卦下
好似算好似平行世界咁
香討所有post既回覆都嚴重港豬
真係好想知香討vs連登既stat

我已經收集完今年大部份(除了成人台）所有posts, 可以做類似比較給大家分析

會俾版主bam 所以咪得一種言論

好期待 連登 vs 香討

支持

分身點計

你指香討分身？唔明你意思

有D會員有幾個acc(最多4個我估），但亦有人share一個acc, 我認為佔少數，而且兩者可抵消

你呢個回覆都少過平均字數

之前訪問 「我要攬抄」巴打，都係好多人用同一個acc, 我都認同呢個情況會抵銷多個戶口的會員

點解要討論其他討論區平台 人哋又冇搞我哋
有多個選擇唔好嘅 下下係要一登獨大 冇競爭唔會有進步
TVB 同 ATV 大家有眼睇啦

你宜家搞高登 假如高登死咗 你係咪去搞bk香討？

每日 五毛 出現率 ： 高登 1.1% vs 連登 : 0.49%

高登五毛出現率

連登五毛出現率

點解高登五毛出現率高過連登？大家有乜睇法？

係唔係高登比較容易操控？

大垃圾 同政府思維一樣
唔理民眾 到 畀民眾遠離之後先至做一係烈改革

太垃圾

呢個Post就係想話俾高登高層聽，再唔做好D，真係「壽終正寢」

連登真係好好多 唔易搵

留守高登先係真毒撚

用口號推時事台既post 係咪低質 你呢個回覆都唔係好多字咋喎又算唔算低質？

你身處連登啊 清
你同中共高官係中國講香港政治有咩分別啊

出口轉內消，熱門自然高登仔會睇到，都有廿幾個負皮

1個時代的終結！就讓他自動滅亡！

502525, testing

膠登都一分為二了

高登林祖舜其實抵死，無心搞又無管理能力又無前瞻性又無技術，睇個apps都知，連尼住有心好多

唔關事
開post貼大篇文章 無乜人回
平均咪多字

高登d巴打真心友善
好多正常人 係果度
以前連登好多鬧交post
近排呢單野 正常返

早洩漠視民意
出賣會員資料
死罪

P牌個智商真係同政府拍得住

歷史悠久啲同Domain authority高？

收埋郊登

加咗啦，同埋督灰唔係因為法庭命令？

變膠登有咩唔好
至少唔會怨婦上身屌你25
不論新舊會員都可以和平相處

其實本身佢個加密大法仲安全 就算係會員你可能唔為意 睇唔到

買data
Uwants呢啲無人上都高啦

早洩剩係識請Ive 仔
搵cheap server cut cost 自肥
似足啲大公司 惡果要客受
啲客自然走

大台格 抵死

好多我依啲中坑CD ROM
時代既眼淚

高登server慢到仆街又難用
我等到連登開先註冊ac

Alexa Rank Certified
高登課左金咪排前啲

Del app好耐，啱啱一睇返，原來連個主色都換埋

仲有咁多人架咩

出版21年《GameStation》休刊！業界人士討論紙媒寒冬轉型求生

所以係高登提親連登都好似講到佢地殺父仇人咁

個介面唔差

照抄

joe爸fanclub